點解個口有時有一兩條眼睫毛？

我又無食落肚 但係成日有眼睫毛係口。。。

有性病

鼻毛 口鼻相通

你點知係眼毛？

btw，有無睇過時間停止系列